【行動】地下世界風險評估

一般黎講成條街都係沙井蓋

而大廈周圍都有幾個沙井俾風火水電入屋

你用下腦好唔好？

我唔建議打開
每一個沙井都至少有一百隻曱甴

如果掉個雞尾酒入去。。會發生咩事

沙井裡面好多線 好難行

唔撚玩呢d啦，係咪on9架

你咪能on9，一陣要手足救你吖

會爆炸,咪玩,記唔記得高雄氣爆

唔好玩，有沼氣會爆炸

真係唔好搞
會搞埋自己人
同埋剪錯電線會爆

剩係沼氣都毒撚死

不推文